人大常委突然於1月20日起召開三日會議 公開議程未見有香港議題

【Now新聞台】人大常委會下周三起，一連三天在北京舉行。

人大委員長栗戰書周二主持委員長會議，建議今次常委會的議程暫未有涉及香港的事務，議程包括審議動物防疫法、行政處罰法及海警法等草案。

人大常委會一般兩個月開一次會，上月底亦曾開會。

Source:

美國總統交接日

加上早幾日路透社

加埋葉劉日日係度吹風
雖然佢似吹水多啲

支那爆到發發聲，佢地想中肺炎

宣佈接管美國

反常態短期內再召開常委會會議

差啲唔記得河北同黑龍江爆緊

拜登上任果日就即刻嚟料

急撚到呀

牙joe會唔會職都唔就，走去開人大？

仲要可預計果日美國應該同1月6號差唔多亂
搞香港然後第二日全世界淨係記得美國

多左個美國省, 睇下同省長 Joe 講咩好同D利益點分配

相當可疑

我估今次應該會有香港議題

今次相當可疑

過幾日應該出事
根本美國佬都冇say

推

推上去

推呀

葉劉好明顯係乜都好認真咁鳩up下睇下邊單扑中姐

要搞幾時都可以搞

但佢呢單好認真講
不過佢又唔係接觸到權力核心既人

唔係相當可疑
- 移民國藉問題
- 新嘅選舉方法
- 法庭嘅權力
- 網絡限制
呢啲係後國安法繼續搞嘅方向

揀1月20號呢日，然後仲要短時間內再次開會，仲要河北爆疫情爆到咁都要開相當可疑

就係想唔聲唔聲咁搞

移民國籍可以點搞，如果真係好似葉劉咁講，啲人咪仲走得快啲咩
新選舉辦法有機會，早兩日路透社講左，不過仲可以點改委任好過啦
法庭權力邊方面
網絡限制一起牆仲點集資

01未有風

紅媒又好似冇風

劉淑儀呢啲2打6可以不理

量刑委員會

見佢呢幾日周圍講得咁落力

唔會啦，張舉能講左用上訴庭就得，依家上訴庭果幾個咁樣仲洗乜量刑委員會

唔知呀, 我諗佢想搞嘅方向咋

增補
拜登同志同賀錦麗同志

為人大副委員

睇多一兩日紅媒有冇風先

未必
班object最興就係玩override

上訴庭咁樣都信唔過？！

孽瘤有亂噏野

其實1月6號搞完香港, 講咗兩日就少咗關注
唔止係因為美國大選
仲可能因為最近英國講緊新疆, 唔得閒理香港住
Twitter 1月8號後已經少咗講大圍捕
全部都係新疆
20號搞可能唔止係美國忙, 其他國家都忙

張舉能都係有權無實, 一釋法佢就係咁先..

但佢又唔似係接觸到權力核心嘅人
痰耀忠呢啲就話姐

所以真係似係會趁呢個時候搞香港

但佢講野比我感覺係共產黨既人

對台宣戰

乜又係你呀 陳生

借勢想郁台灣

拜登上台要解鎖Trump 對香港, 台灣, 新疆嘅policy 要一段時間
佢唔搞啲新嘢出嚟就無機會

Simpson

佢係呀

冇停過戰

知少少扮代表

應該唔會似係搞香港

紅媒好慢..

話台灣違反統一法之類嘅嘢啦

但佢咁搞咪會搞到拜登更加無彎轉

封網來了

古古怪怪

所以佢講得用上訴庭，就應該似係北京意思

香港台灣同時搞
台灣個邊,人大可以講明台灣再唔回歸的話
以後,唔理係和平統一定係武統,都唔會再享有一國兩制、基本法、台人治台和其他等等的高度自治,直接回歸一國一制和宣佈台灣島列為軍事禁區

Tvb 01 都未有

似係搞區議會

反攻美國

人大常委拜登會唔會出席

台灣有反擊力，香港冇，點睇都似郁香港先

郁香港？開坦克車黎中環嗎

VPN
話時話有冇方法係封到連用VPN都上唔到某個網

利申IT白痴

日期，時間，地點都怪

中国小粉紅用VPN 喺fb Twitter
佢都好難封喎

呢個係大方向具體點做會好影響拜登有冇彎轉，雖然我個人覺得點做都好都冇乜彎轉

冇野架，台灣都係唔會理佢，只會更厭惡

搞區議會咁小事要搞到人大常委冒住河北疫情風險去開會

DQ 曬Charge 國安法嗰批?

封VPN, 其實正常人用既vpn protocol係好易比人封
一般都係支那人起VPN賣翻比支那人
支那出緊條新例 VPN 既provider 罰10萬-100萬
你可以預期幾個月後翻牆個成本難度會幾何級數上升

俾嗰藉口可以隨時出師有名啫

唔知啦

佢都未準備好，唔似係依家

預料會宣佈解散「區議會」,以「分區委員會」取代

分 區 委 員 會 的 職 權 如 下 ：

(甲)推 動 公 眾 參 與 地 區 事 務 ；
(乙)就 籌 辦 社 區 參 與 活 動 及 推 行 由 政 府 贊 助 的 計 劃 等 事 宜 ， 提 出 意 見 予 以 協 助 ；
(丙) 就 影 響 分 區 的 社 區 問 題 ， 提 出 意 見 ；
(丁) 促 進 該 分 區 居 民 及 區 內 組 織 的 社 區 精 神 ；
(戊) 提 供 渠 道 以 供 討 論 關 乎 公 眾 利 益 的 事 宜 ， 並 就 該 等 事 宜 提 供 意 見 ； 以 及
(己) 支 持 在 分 區 內 推 行 地 區 行 政 的 工 作 。

分 區 委 員 會 於 所 屬 地 區 舉 行 多 項 活 動 ， 包 括 :
講 座 ， 研 討 會 及 參 觀 活 動
展 覽
遊 藝 會 ， 嘉 年 華 及 社 區 活 動
分 區 同 樂 日
康 樂 活 動
文 化 藝 術 和 體 育 活 動 及 比 賽
義 務 工 作

真係唔知

武統

呢啲林鄭都做到

香港咁做既話金融業仲運作到咩

等消息

直接委任喇不如

加速

公司就唔洗翻，佢地會有專線可以申請

我都係咁話
雖然分區會真係委任

轉拜登，唔知會點

學術界呢社科 文院全部摺得

驚佢喺就職典禮但以為自己喺人大多啲

執左佢啦，留翻毛澤東就夠

跟党走

定係好似上次個風咁定義咩叫公職人員

沃門都冇咁痴線啦

應該唔會一野就做到咁，但慢慢都係會變成咁

V2Ray, ShadowSocks

其實有關香港既事單聲比駱慰寧比佢執行就得

由7婆做劊子手

要咁急開會 仲要係呢d敏感時候開

唔似咁簡單

原因:
1.澳門在1966年123事件之後,已經攪掂咗
2.澳門面積細好多、人口只得60幾萬和有一部份澳門人有葡萄牙護照
3.澳門完全依賴賭場,先至可以生存到
4.澳門國際影響力不大,來澳門旅遊佔最多係中國、香港和台灣旅客

所以,中國唔怕澳門攪事

你覺得似係咩

但問題係如果香港表面上嘅自由連澳門都不如嘅時候，一國兩制呢塊招牌不如拆L咗佢啦

其實依家係國際上已經同拆左冇分別，係香港就更加唔洗講最保守既民主派都唔會覺得香港而家仲有一國兩制啦

香港明明係一個好好既地方

易家搞到人人自危 人心惶惶

惶恐不安咁渡日 唉

Joe係第一位美區人大常委

走到既好快啲走

對北京嚟講，香港最ideal嘅情況就係好似澳門、新加坡咁政治高度集權，經濟自由放任，況且除非放棄外匯管制，否則香港一國兩制點都會死而不僵，而最好嘅參照物就係澳門咁管治，所以除非搞埋澳門，否則好難話香港起牆而澳門唔使

諗起痰罐宗條友坐係裡面就想作嘔

其實唔得
因為要DQ區議會得兩個方法
第一 人大
第二 立法會修改公職人員定義，將區議員立入公職人員，再用宣誓問題交比民政署踢人走

1月人大開會好難講係為香港
但一不做二不休搞埋都唔定，同埋之前已經放風改選舉制度同選委會問題

老實講，香港個選舉要唔要都擺，係人都知係廢的，頂盡拎嚟做民意民心的顯示，如全白票，每區只投一個人做表態

同埋依Ｄ野遊行都得啦，雖然香港仲有無一個合法而私隱不受影響的遊行係一個問題，睇死好快會修改公安條例，搞遊行實名制同搞手連坐法

可能係宣佈成個石家莊炸左佢

支那見到香港咁，點都要對澳門再收緊一啲野

點睇強制投票呢樣野

會唔會係定義公職人員

點強制投票，執行有難度
不如政府做電子投票數票要幾多有幾多
1憶張票都有

北韓？

搞到啲咁細既野

投票站入面有選民登記冊，拎票嗰陣要俾身份證對同劃名

常委會下周舉行會議 譚耀宗稱不知道會否討論香港議程

宣布成立美利堅特別行政區

97前出世唔俾出境 除非你係黨員

只准返支那

議程關於新設嘅北美特別行政區

關唔關我事呀？

擺明因為美國 , 如果拜登正式上台就會出重手

澳洲有